我今日痾爛屎呀

好撚臭 已經痾左 3 次，有冇計仔？

純文字討論？

無相，無時間，你post 黎做乜？

岩岩又痾左，抹到屎安好 L 痛

你地真係要相？